（特發）條街有人派錢

排隊唔洗急